你幾耐無拎起過支筆寫字?

我發覺自己好似愈黎愈少寫字，你最近拎起支筆寫中文係幾時嘅事?（唔計手機寫）

十幾秒度啦

覺得用筆寫字
仲方便過打字

宜家拎緊
抄完簿 再打落WORD

開會用筆jot notes易過打字

一個星期 開會時扮野寫幾隻字

返工簽簿代替打卡